[gay] 平凡之路的心事分享區 (132)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

在你身邊 韋禮安

等我大大力咁打

熊本

唔扑炸
App大把人唔揀飲擇食啦

馬馬

閃豬
等你返黎我同你操

莊巴 你就好 有得晏教

想做公廁都無得做

好慢囉 農莊
想比人鞭呀

又講人d心事出嚟

太早起身了又食緊藥

估到你啦

唔想做囉
我咁潔身自愛

未好番?

上唔到網十分鐘即刻爆左post
你地班廢青

佢話要自己瞓

成日話屌死你 咁都潔身自愛

大隻仔公廁呀嘛
綁起你當你係肉便器呀嘛
屌到你變成佢條撚嘅形狀呀嘛

琴日去bar真係覺得出面世界好大
唔明點解呢個post咁少人

幾時到你出聲 死開啲啦

返工唔敢食西藥
星期五晚先開始食
好咗好多了

你去吧淨企

呢排流感好勁

嘩

講下炸嘛 我似咁隨便嘅人咩

入左去一陣太迫出番黎sor

似

怕眼訓？

自己企埋一二邊打飛機啦

你都唔了解我 唔怪你

入gay bar玩仔

大把屋樓下係康文啦

中學生野外露出

你今日要返工唔算

屌佢老母坐緊巴士出九龍
隔離幾個小蝗蟲嘈到仆街
即刻又頭痛

係

Ok 但你似

無人會望 唔算露出

一定要la
要開會星期一

想識d好錫自己身體既男仔 不過呢個世界應該無

你去得咩

有，但你唔會識到

訓到好似死咗咁

聽唔到 掩耳中

憑第一印象去定義人

得啦 中上環高尚住宅區呀嘛

乜黎？

蝗

係第一萬五千印象

無人要同錫身係兩樣野

我都覺你係乖仔

仲衰 唔了解人憑面個陣定義人

係兩樣野,但兩者係無衝突,可以並存,彈開啦

岩啦 人地住中上環呀

咁樣仲似

我無話有衝突喎 做乜姐你

咁認真

係呀 但你日日提

睇落好蠢

咁咪遠囉

見高拜

sor,我對眾生一視同仁

特價一定要買

人唔笑狗都吠

不了

哈哈

好想摸

好恐怖喎

好貴

想玩弄佢

唔緊要 你咁大洗 好似係

佢真係兔兔嚟

佢怕人不了

我會好溫柔架

去得都無資格玩仔

我食野食到好大洗炸

小糖都大洗
我食嘢仲大洗

同以前鍾意既直男講女經係乜感覺?

有點酸 他始終只當我是朋友

有點乏味 不竟已經過左幾年 亦唔係第一次吃到酸

我食野佔大部份零用喎

望下好啦

食三哥食到無錢

食親我都好豪
其他慳到盡

個個位都好慳

食燒賣雞蛋仔

對男朋友一定唔可以慳

兩個都好慳

忍唔到口 又食埋啲垃圾野

幫男朋友仔俾埋？

我僧會係慳自己 對男友好豪果啲

我個傑傑post

樂意比埋 但唔鍾意主動開口

你唔係a0咩

咁又唔洗 佢仲讀緊書，我岩岩出黎做野
慳得就得慳

ff下唔得咩

原來帝巴就快過去食洋腸

你都食左玻腸啦，羨慕咩姐

講左好多次啦
叉下電啦

買唔買horizon zero dawn好呢 有六折

冇羨慕 洋腸我淨係要我老公Chris Pratt

叉緊了

死開啦 佢係我架

圖？？乜水黎

落BAR都識唔到仔GE 咁係邊先識到

任食 正正

矮+樣衰+口臭+自我中心+面皮厚

六相姐 搞個團 我便導遊

姐你老母

係 中晒五樣

六相姐六相姐六相姐

自己食啦898

小糖你都岩啦

你面皮厚，比人拒絕都唔怕

攬住個韓仔咪得囉

898

佢好cute cute呀
又有少少怕醜

性騷擾作

[member]不是吧 原來DM咁輕 我GRAD DIN都比人話我瘦[/MEMBER]

依兩年都遲左落雪

聖誕節有機會睇唔到？

利申想睇

雜交

好淫賤呀佢 等我好好懲罰佢

ok

仲要綁起佢屌我添呀

岩岩天色好靚

Ip都唔洗check

點解仲會有on9係交友app俾人氹左去買美容療程

LIHKG @ Android

JD sales

美容狗

你好

hello
依家試下係app識下人

有無目標

有d好正 但係都唔會輪到我果份

識左先囉 可能得呢

有好多都係hi完 nice to meet you之後就無野講
我又唔知有咩講

btw 你地會唔會同app d 人交換wtsapp

never

ever

我想玩合約情人
一年期完咗好聚好散

[member]我試過交換 但好似中中地伏[/ member]

想嫁咋

我都試過 無事其實

係邊度簽comtract?

我屎忽
內射咗開始計

好正 more!

fuck me

過緊黎落訂

聽日早餐食咩好

三哥

因為首爾真係好似無咩野玩

食咩包好呢

清湯墨丸包

睇仔

求link

好想食蛋糕添 快啲生日啦

有米

12月

咁慘

隻杯幾錢

唔慶祝生日無呢個煩惱

好似冇 仲早左添
12月好似係早入學

same

我都唔係12月尾

呢種身材要操幾耐先有

好想換電腦呀呀呀呀

換

持叔

驚比人呃
我係標準電腦白痴

hi

喂屌唔係話唔撚再返入黎架咩做乜返返黎
咪撚影響討論質素得唔得
你真係好黑我憎

搵貝貝幫你

唔想比人呃
就要比人呃先
當交學費

人至賤則無敵

持巴

等我以身相許比貝貝先

我係虛度光陰

做肉便器

好靚仔

okok
突然好羨慕啲女神有IT兵

我都係 找人幫我裝電腦算

呢份工做到個人懶曬

hea 工?

丁子朗好正

又好想打邊爐

又食

一定返到你放心

食靚仔

消防猛男偷吃小護士！ 想分手被逼當「性奴」...我只想做愛

求圖

好想有it兵幫我

我食嫁
仲有睇

help me ok?
me以身相許

益左你

啦啦啦啦啦啦
借問喂眾神明

有follow佢ig

唔係要有成果先叫成長嘅
係經歷悲歡離合生老病死嘅每一刻我地都成長緊
唔係每樣嘢我地都滿意
但至少我地經歷到咩係人生

找唔到既

放開個護士 有乜事沖著我來

97年

呢幾年都成長左 好多
但人家未必知 係CV又講唔到

睇佢youtube channel
膠ding

自己知就得
言行舉指會話到比人知

手

有follow佢

西女人真係好鐘意佢

而家變晒形

咩

隻杯

下 隻杯用57次就回本啦喎

下有得咁計嫁咩

幫人唅同俾人唅既感覺

LIHKG @ Android

鹿唅

瞓先

等我用條JJ叫醒佢

Fk me

嘩全世界ig都玩緊個個你問我答唔知咩app

公廁

唱完k喉嚨即刻爛左

地球哥同New 好襯

Ig新功能黎

就係呢個game 先發再我男神拍拖

接他的車來了 表示愛到站了
你站在十字路口對抗心痛一個人

無論多麼壞 好心態

想人讚

你都係

我係無聊

打咗成日機好開心

你哋推得好快

有個仔仔send左比我
好撚好j好可愛
ps 佢知我有仔

今日連輸5場再連贏4場

臭雞

跌分

大把人睇過啦

差唔多

屌死佢

一打開ig個個都話新開快啲問佢野

抖下再打

狐...

訓教教豬先
小寶寶 食蛋糕

Night

丁子朗定李治廷？

李治廷

有冇人睇逃恥？ j2播緊
結衣
星野源

有時係連輸

睇哂
星野源毒毒look好可愛
但係佢真身...

我有睇我有睇我有睇！！！！啊！！！！
星野源bb

喉躘好番d未呀

睇緊汪阿蛀 笑到我gapgap聲

重口味

班嘉賓係咁講錯野好好笑
係咁串佢老

阿蛆換好衫喇

海外睇唔到

無需要睇

hkg=hk government?

Apps

訓先

死圖喎

入面都係死物,無所謂啦

不知幾多呀嬸呀婆鍾意

好想進食

Just do it

諗食咩仲好啦

雪糕

食完會後悔會唔開心 會想死

食緊雪條

我想聽心事,你會唔會講俾我聽

跑返步咪得囉

想減肥之嘛

唉

肥都好減既
我都想但做不到

一齊跑

聽日八點半不見不散

我

唉 其實我好清楚 瘦左都係柒都係醜

今日食左3條雪條

有時諗食完開心咪得囉
肥之嘛 咁又點
但食完又好唔開心

老地方見

Do you get
What you're hoping for
When you look behind you

聽日食少D野
行多D路

唉 要努力

增加消耗

我唔想返工呀

我都唔想 但要瞓了

啱啱睇完戲

夜生活
你係咪上班族黎架

我減緊
一開始瘦得勁快 而家冇進展

fixable working hours

想有工返。。。唉

巴打邊行？

Fresh grad

找不到工作?

唔知搵乜

但遲返遲走

返到屋企都成八點

Sosci

好渴呀

好想飲水
呢排除咗餐飲無飲過飲品

不

屌唔記得做push up
聽日再做

點算

唐文龍

屌我

socsci=乞食
非三大=乞食square

即非三大socsci=乞食 x (乞食)^2=(乞食)^3

你叫BA如何是好？

好沉重

死左呀

我見到沉重呢兩隻字就聯想到死亡

快啲睇快啲睇

想問下,大家番工係咪不外乎係sales/waiter?

咁你未做過都唔知係咪好工既
每個人唔同

只想返對客嘅工

好可惜我做唔到sales,講靚仔我就唔夠青靚白淨,又唔夠人高,我去銅記gu行一轉,雖然佢地唔係(我心目中既)靚仔,不過都好高大 少左個選擇

我想知聖安娜一個鐘42係咪唔洗做

唔記得係咪聖安娜

放隻熊出嚟嚇到大家走光

飲醉酒係咪會頭痛同突然之間好大勇氣做好多嘢？

唔走

唔係

想問除左勞工署仲有邊到可以搵工 見到有份翻譯1500一日 幫手做接待 但撞左旅行時間

未瞓？

瞓左

等我幫你

有啲灰添
食啲中藥食到我留好多又深又紅嘅暗瘡印

屙係我到啦

等佢慢慢退啦

等幾耐

月計?

好啦咁

炸雞有咩解建議呀

放埋個暑假再算啦

今日天氣唔熱

咁開心上學去啦

可能就係個半裸正太

係個直仔feel既仔仔
但唔記得係咩樣
好爽

未放暑假咩

腳巴可以去做零仔

早
睇黎放工先八號 屌個風老母

早呀
無帶傘

唉 不要再說了

考試月黎嫁喎

個風廢到
咁近都係3號

屯門仲要一滴風都無

好似話今晚先入100公里
十二點前掛三號

上網睇番黎

火山爆發,黑龍捲風.JPG

咁夜上tumblr

Jobsdb

咁熱 番工都好辛苦姐

400都入咗李氏力場
希望5點打得成8號
早放都好

豆巴你回來啦

訓醒未

起碼都叫收市後

好彩我到時應該收左

抵死

左邊

巴打讀translation?

同佢講 叫雞不如找我 唔洗錢 又無病

晨早流流 一諗起好多野跟就胃痛

過左咁多年都仲咁愛佢?

I know that feel

相反 新人乜都唔識 變左都係自己跟

其實過左咁多年都無乜野
係間唔中亂諗野 慣了

工作苦悶，日復一日，絕對明白希望在工作時有其他額外的事物去調劑一下，不過「你的樣子如何、你的日子也必如何」，不要以為自己穿上一套西裝或短裙，就可以在這個花花世界入面享受，畢竟這個世界的人群都是每天與金錢打交道、每天帶著不同的面具對待不同的客人，隨時一個永不超生、聰明反被聰明誤。

睇唔到邊個答Jobsdb 唔該曬

唔係讀translation只不過咁岩識第二種語言炸

係我

毒撚表示打機留係屋企打機好過啦

點解我一路錄唔見你果句既

你渣囉，仲好意思提

我覺得做呢份西實習不如辭職好過

日日 做埋啲無意義嘅嘢簡直浪費生命

唉屌我真係好撚廢
通識卷一兩個鐘我做完之後仲淨一個鐘
格硬諗淨係諗多左一個得四行嘅point
究竟啲人點樣裸考都有3

我裸考有4

平時睇多啲新聞同社評 會有幫助

忍一時

學唔到野?

我明明覺得啲題目幾易
咩你同唔同意一簽多行可以提升市民生治質素
我寫唔同意 但我淨係諗到民生會社會不和諧
你同唔同意單車代步可以改善香港空氣污染情況
同意 因為單車唔排放廢氣 啲人由揸車變揸單車就會少嘅空氣污染物
冇了

我無家庭壓力嘅情況下唔會忍

間公司好撚有問題

請人嘅時候就話做 a b c
返到去就做d e f
無人教
無 training

咁我唯有自學啦
哇屌，原來佢用啲嘢咁新，documentation 又唔完善

我屌

辭職都係好事嚟

唔洗fyp 上堂 實習一齊嚟

心情指數極差

濕疹未停過 仲要冷戰

I know that feel

例子呢?

1. 你同唔同意xxxx ?

2. 從邊方面同意? 經濟？ 環境？

有冇條件性同意？ 要有乜要求先同意?

點解set呢個條件去同意?

3. 點解同意？ 理由？ 仔細咁一層層推論

4. 有冇例子support? 香港既 其他地方既

5. 點解用呢個例子 support? 因為香港較貼近? 因為外國經驗多？

6. 點解啲人唔同意? 佢地有乜理由？

7. 點解你會唔同意佢地既立場? 提出理由 點解你覺得佢地講既野唔岩

8. 有冇例子support? 香港既 其他地方既

9. conclusion 重伸立場

都已經寫到好多野

咩都諗唔到呀
我淨係寫揸車排好多空氣污染物 單車就冇 咁如果啲人由揸車變踩單車咁就少啲車 咁就少啲空氣污染物 咁空氣污染就改善

新人入職係有啲唔慣

不過出黎做野係好多pk 只係你唔好彩第一份工就中伏

但如果你今次可以自己學到野 又忍到 對你下一份工會更好 更識處理濕尻既

仲要落雨 尋日痕住訓

咩事冷戰呀
Say個sorry，曬個lum啦

真係好易
唔同意既話咪先正面 商戶點樣賺錢 係本地人以外既市場 又可以寫下一簽多行每日人數 個市場有幾大咁
之後寫但係有好多負面野點點點咁..
單車代步可以由成個政府配套開始鬧 道路設計可以參考德國 租車可以參考韓國 講下人地個系統係點咁 又可以舉例佔中時期 冇曬車 空氣污染指數比離島更好 證明單車代步係100%有效

學校冇教唔記得6定係7個w咩

有呀我次次中英作文 中英speaking 通識都有諗
但我次次乜都諗唔到

肥左路試rip

你試下跟gp巴咁答
每條一兩句都好多字
諗得多就多嫁啦

留意多啲人地國家既野 好有用

我本身諗住轉返寫可以提高生活質素
但我又淨係諗到多啲就業機會/多啲錢賺 生活得好啲跟住乜都冇

點解同意已經諗唔到啦
次次都比人話有頭冇尾

可以用歐洲 啲生活做例子 話人地北歐地方大 都可以用單車代步 香港應該更方面

再話 唔用單車既地方 e.g. 中國 北京空氣質素好差

等等

可以睇多啲新聞 睇完都問下自己以上問題 自己答得多 就會轉數轉快左

咁都只係1個point姐

衰乜 咁難考既 我個frd衰左7次 用左成皮野

邊日揸車要話俾我知

試下可以係一個point再諗多一個
空氣污染差會點？
國民健康出現問題
遊客會唔願嚟減低旅遊業零售業發展等等...

新人你好

食咗啦貶貶

我都準備學啦

I don't think so

如果做嘅嘢同佢當初講嘅唔一樣，咁同詐騙有咩分別

賣電子產品變賣bra wor 大佬，兩樣嘢嚟

因為你無稔同意既理由 所以你後面寫極都寫唔到

1. 稔下唔同方面
經濟 社會 民生

2. 唔同方面既人既立場

經濟> 有社會主義 資本

社會 >有商家 有環保組織

民生 > 高中低層 家庭 單身

3. 代入立場 佢地支持 反對 理由

我明

好似倫敦金咁呃人

但如果你quit 左 你會唔會遲一年grad?

I don't care

我遲十年grad 又點話

返緊工啦

邊度嚟？

間公司出唔出名先
出名嘅就算啦
做intern都係為cv姐

咁你就quit吧 留係公司會激死你

intern有冇得自己找? 學校有冇offer第2個intern俾你

慘慘豬 我都返緊學校 溫多陣書考試

唔出名，intern 計credit 一定要做

intern 係學校 offer ,
自己揾要比學校check 過先得

暫時未有第二個offer

不過出面找 啲offer一定無學校咁好 人地又未必會grad左都請你

我唔需要啲 return offer 啦

新人留名

本地人

有冇人識貼link

cc巴 睇左逐月之月第六集未

mid term ed

力已盡

btw 我都係sosci grad

你係咩 ?

mark低佢先

李嘉誠

因為個垃圾風真係廢

港島西 無雨 有lonely boy 一名

盡力就得

觀塘大雨到痴線
有lonely uncle一個

六月先mid term既?

新界北係未有牛

me 住大西北

落左陣大雨，依家又好好天

但佢淨係話可唔可以改善空氣污染問題炸喎
咁唔係淨係講佢成效

社會同民生有咩分別

Pmed

係公司裸跳求風舞中

8號8號8號

考完就唔諗
出左大圍食扒

除左廢氣 汽車既其他消耗品都會增加空氣污染
e.g. 開採石油 天然氣 冷氣 噴油 等等
可以從呢方面講

卷二做哂2題10分覺得自己好叻
我講反對中國考慮可再生能源大過核能
因為
核能成本效益大啲
限制細啲
生態環境影響細啲
可以快啲比到乾淨嘅電
唔記得左

係喎

打算 點同intern公司講quit?

食咩好呢

山哥

唔好啦 但又唔想又食茶餐廳
日日都食咁濟

究竟啲唔拎開廁板就屙尿嘅男人係咪痴撚線

得既話呢年都唔洗番學?

小糖坐係到柯？

我拎開廁板企係到屙

其實都未比要咁，反正我得一日要返學，可以一邊讀credit 一邊做part-time

咩24-3？

叔叔

哥哥

岩先沙田勁大 不過落一陣就無

落大雨了 不出街了

做廢青了

打ow

發生左件好怪既事
前日凌晨4點返屋企果時
幫個大約25歲既鬼妹推左一下門
入到lift 佢問我係咪本地人之類既問候說話
出lift 果時佢無啦啦摟住我條腰 講：give me one kiss👄
跟住我就講：I'm gay . 佢就話oh really!? 之後放左我走

巴打現加係度住

巴打應該幾靚仔

仲有7分鐘考試

加油

Add oil

男女都有豔遇

我無既

刷skin

我都想有男豔遇

男艷遇好辛苦

我連出街比人望都冇

啲人望我 心諗 咁樣衰既 又毒 又柒

點解同我一樣既

黎黎 我遇你地 不過我唔靚仔

Hi, looking for?

ur face

好眼訓

replied

瞓囉

百貨應百客

自我安慰下

不見不散

未寫完旅遊筆記

做要做市場大既人
接受現實不如upgrade 自己

努力緊架啦..
不過呢個係結構性既問題

成幢file未睇
好眼訓

結構性

upgrade error : genetic problems occur
error code : dllm5354

點upgrade

一齊訓

做乜咁正能量

gp

乜 language

我話我自己 upgrade error

鳴 好醜命生成

as well as me

姐係可以打啲skin出黎 唔洗買？

抽

可以課，可以刷，可以用驚錢買

琴晚訓唔著係度諗
同fd 一齊果陣個樣好開心無煩惱咁
自己一個人果陣又會諗好多野自己拎黎煩
我知人會對唔同環境有唔同social identity 而有唔同actions
但到底邊一面先係真既自己

得兩個金skin咋

我都覺自己好陌生

想要塗鴉小可愛

想要女坦、小美，黑妹
但我有dva

屌啲人成日咁樣就話自己精神分裂
少少完美主義就話自己強迫症
痴撚線

咁你係咩

耐唔耐就會有咁既感覺
不過呢d 都係無聊訓唔著果陣先諗下
唔洗個腦淨係fingfing下等生銹

Why not both 人唔係平面 唔會得一面

我乜都唔係

暖男熊巴

唔係 係琴晚訓得好差

人有好多個面具 冇辦法

隔黎坐住個好正嘅爸爸

我驚對住自己重視既人都會戴住面具對住佢

原來學生ticket 咁平

60蚊都貴貴地

btw 聽日想自己睇套沙灘咩咩隊

咩戲

Wonder Woman Ar

男主角屌死我

好睇

全公司都等緊八號走人

想去disney返工
大概幾錢個鐘
我諗淨係洗面同搭車入去都晒左個半鐘

佢好似仲有做私補
快啲同我課後單對單補課

搵佢補囉

over 50? 未做過

好少會個別請

好曬架

如果係咁,計埋來回既時間除返都係得4字頭一個鐘...車費都蝕埋

暑假仲好逼 不過可以屌d蝗

唔識google

你唔做就一毫都無

做ptbf咪算

會窮

er
我aim果份唔洗講野 反而可能要俾廚房屌

時薪高嘛

人地開緊工啦

有客咪高囉 無客都係返屋企打飛機啦

有咩工返黎係有得著
唔想去茶記問d呀叔想食咩,唔想係麵包舖執/放麵包

做回收，你可以回收埋自己

廢事啦

點解你考完dse返陣工都咁多要求
做茶記侍應企十幾個鐘訓練耐性 速度算唔算得著

算 我考完dse去左物流公司到執文件

重點係兩張劇飛

要求唔高
位置唔遠 50蚊個鐘已經夠
不過又唔好要求我做到一對手可以托住十幾廿隻碟 會碎撚晒

小糖細佢咁多都識咁諗

原來唔係老豆
好似係廿幾歲補習呀sir

n 年前56 但多數好似請ive intern 幾好做 有自己canteen 平平地

100-200一個鐘做唔做？

又黎

成熟男

岩岩畢業做服務業點可能有50蚊個鐘

照屌啦

介紹佢做翻譯囉 夠多啦掛

邊有資格做

我個fd未畢業都返緊55蚊個鐘啦,你借過啦

迪士尼成日請大專生架啦
有幾次大型招聘會架

重點亦都係佢唔明既點

你的朋友唔會係你

咩工？

抄散都有既 但辛苦

大家都係身而為人,點解佢可以55蚊個鐘我50蚊個鐘都唔得呀 六相大人

無經驗無學識，淨係做得啲勞力工
人地請唔請又一件事

都係f&b 唔信就唔好信

你去做地盤成千蚊一日添
唔見你去做

做sales 45 唔好咩
有嘢睇又舒服

人咩樣你咩樣

學到咩depends on 你自己咩心態

因為我知自己唔夠秤囉 上面仲有人話我唔知自己無資格去做 又係你地講晒 對眼呢

做地盤識搬野就得架喎
你個腦呢

大家都咁樣衰

F&b係咩？

做個sales 55蚊個鐘
同期又係有中學畢業嘅男仔做，但係人地生得靚靚仔仔，又識講野

屌我 做錯就屌我一下

應該難啲

以後都係廢事上黎呻 有人自己dse搵到好工執文件 人地dse連f&b咁勞動既工作都話要求高

做f&b d野又熱又剩原來唔係叫搬野

我而家係 投入左角色會出唔返黎

想去

唔關大細事。。。
有d野都要睇經歴 環境 。。。

未做過唔好幻想咁多啦

幾時先黎整啊?

五半前八號!!!

要企成日
初頭可能要習慣下

咁你未特登做錯晒

我平時出街食野都見到人執野幾忙啦,未做過唔好幻想咁多,睇波唔可以話人球技差

專心做野

飲食？

prof. 唔肯放
我唔想迫死係地鐵啊

對住男朋友同屋企唔會

地盤唔通輕鬆過餐飲咩on9

我訓練耐性同速度咁不如洗碗算
洗碗人工低可以訓練埋我點樣理財添 夜空只係岩做洗碗 無資格番其他工 岩唔岩聽先

55蚊好正常 中環果啲依個價算低

點解我學校英文科比分手鬆到咁
係咪驚打擊我地自信

好多大陸客 不了
55蚊係計埋傭金

我都想早放工

即係咁 我認同一分耕耘一分收穫 咁我做f&b冇咁辛苦咪收少d人工,我冇話唔制wor 係你以為我想一千蚊一日

洗碗人工低
你有無搵過工

即對我黎講呢個價又算高咁話啦 係咪呀炸雞 我明

叫我？

我唔想迫咋

輕鬆有幾十蚊你又無資格
咪唯有做辛苦野囉
無點你呀

我諗冇資格係講緊其他你冇能力做既工囉

高汁

講左咁耐,你都係想同我講辛苦野就係地盤 輕鬆野就係sales,f&b就乜柒都唔係

下 乜你原來中文差到咁

我都冇諗住番d我冇能力做既工,唔知你做乜係都要屌鳩我

服務業，尤其對客個啲不嬲蝦人做
連小糖都明

2樣都好難

餐飲要五十幾蚊都要經驗架喎
唔信你咪自己上勞工處搵囉

有咁嘅時間上黎發表偉論不如上勞工處好過啦

我可唔可以唔show你 都話想搵around50蚊個鐘

我咁都叫做屌你 你屌人老母都唔算屌啦 我依啲點算係

你邊隻字唔識睇

乜經驗都無要50要個鐘 ，有40你都執到啦

祝佢對下閪啲客

暑假好快完

唔要我

上黎講搵工講左半個月，都未開始搵
應該開學就搵到

人工按經驗 地方計 屋村茶餐廳有啲3字頭

港島侍應五十幾起跳添

你有條件咪得囉

其實佢都係想知點解同學仔 做餐廳 有55蚊一個鐘 佢點解冇姐

睇樣姐

咁又唔一定既

天文台會在下午5時30分或以前改發八號烈風或暴風信號。

唔撚好再遲啲

咁無架喎
祝夜空貼錢返工、日日對閪客先

不過我冇牌
我d fd個個都讚我手感好好

Call me davichi 岩岩唱到100分

我就收緊工啦

今日1030～1600

1000-1530

早放得個1個鐘

我真心諗住做按摩師,點入行

唔洗收工先黎逼都好啦

多謝李嘉誠

勞工署好似冇
自己上去問請唔請人？

好多人啊

4點半

點知個個都呢個時候收工

就到屋企

其實公司幾時放人係我決定 我稔緊 1630 定1700 走

早啲比人走啦

怕太早放會俾老闆屌 放1630 算

老細

叫佢地做曬手頭上既野就走得囉

岩岩諗都冇諗就上左職訓局報左按摩course

1630 已經好早 有公司係早得半個鐘

佢地無乜野做 得我多

包起我

走啦gp

走得未

咁早啲放佢地走
你開ot

同我出pool唔洗包

個靚仔補習呀sir補完走左啦

我諗緊不如直接幫人補physics算

飛邊

我係泰國喎 星期日飛

快d 番屋企啦

外賣算啦 打風街市好似會坐地起價

問我借呀嘛

唔走得

好想奶

好想奶 塊地

再遲d 無車點算

老細：我車你返我屋企

每日要向港女報告行程是否合理?

毛腳

不是

嘩 標準港女要求
下 我呀媽都唔洗我咁做

交帶一聲算唔算吉報告？

岩岩又嘈交
屌你老母約fd出街都要主動講唔可以等佢問

對腳係鬼你牙

日日都交帶點睇
去邊 約咩fd 做咩

我老公好自覺交帶，佢有時唔講我都唔問

Pm你咩

我都會交帶聲

返屋企啦
準備睇旅行啲嘢

我都有間唔中交帶 但唔會次次囉

今日有咩做呀
冇呀 約左fd
依種算唔算要報告

目測170

丁緊啦

唔係呀
因為我覺得 報告 同 交帶聲 係兩回事
我希望對方會講聲先 唔會好似無啦唔消失咁

我老公從不過問

報告係 好仔細 審查你果種

做狗咩
不如買本schedule book寫滿咩每日要做咩再影比佢睇